Ik kon het niet laten om te voelen wat anders was effect deze liefkozingen zou hebben gehad vierentwintig uur eerder; maar nu, tijdelijk tevreden passies, en de nieuwe liefde die me had gegrepen voor mevrouw B., voorkwam eerst de onvermijdelijke cockstand dat zou anders zijn geproduceerd door deze benaderingen van Miss Evelyn.
N dat ik alle begeerte om haar te bezitten had opgegeven.
Integendeel, mijn laatste de nachtelijke instructie maakte me alleen maar angstiger om ook juffrouw Evelyn te hebben.
Daarom heb ik haar huidige liefkozingen geenszins afgestoten, maar opgezocht onschuldig in haar gezicht en lachte liefdevol.
In de namiddag zij was uitgebreider en trok me bij haar arm om mijn middel, en drukte zachtjes op haar persoon en zei hoe goed ik naar mijn handelde lessen, en hoe jammer ze was dat ze me zo hadden moeten straffen streng de week ervoor.
"In de toekomst zul je een goede jongen zijn, wil je niet, lieve Charlie?"
"Oh ja; zolang je zo aardig voor me bent.
Ik hou zoveel van je, en jij zijn zo mooi als je zo vriendelijk tegen mij spreekt. '
"Oh, jij kleine vleier."
En zij trok me aan haar lippen en gaf me een zoete kus, die ik terugkeerde met gretigheid.
Ik voelde dat mijn lul zich volledig had opgewekt zoals deze strelingen werden ingewisseld, en omdat Miss Evelyn me stevig vasthield gedrukt tegen haar dij, moet ze het hebben gevoeld tegen haar.
Dat ze dat deed, twijfel ik niet, terwijl haar gezicht rood werd en ze zei: "Daar, nu, dat zal doen, ga naar je stoel."
Ik gehoorzaamde; ze stond opgewonden op, verliet de kamer en was afwezig voor een kwartier.
Ik twijfelde er niet aan dat ze werd overvallen door haar gevoelens, en ik dacht bij mezelf dat ze het voor elkaar zou krijgen om er een paar te hebben de laatste tijd.
Ik kon het me veroorloven om het naar eigen goeddunken achter te laten, als het mijne charmante minnares van gisteravond was er om me in beweging te houden en koel het bruisen van passie waaronder ik anders zou hebben gewerkt.
Er gebeurde niets speciaals gedurende de dag; Mrs B. was blijkbaar onverschillig over mij, en nooit geprobeerd te benaderen of in te zijn op welke manier dan ook vertrouwd; Ik bestudeerde haar uiterlijk en volgde haar voorbeeld.
Mamma stuurde me vroeg naar bed, omdat ze bang was dat ik niet genoeg geslapen had vorige nacht vanwege mijn slechte droom, en ik hoopte dat ik er geen had meer van het soort.
Deze keer vond mijn mooie minnares me diep in slaap toen ze naar bed kwam.
Ze heeft me pas wakker gemaakt toen ze klaar was nacht toilet, en was al klaar om me in haar armen te ontvangen.
Ik sprong op, en in een oogwenk, zonder dat er een woord werd gezegd, had ze haar op haar rug, en was in haar heerlijke kut zover ik kon mijn stijve-staande rijden prik.
